車路士集中恥笑區

黑哨

快到

英超球證

黑撚到

蓋清又燈

出小句聲啦 瀨屎蓋

蓋清

蓋清快到

不長人燈足廿年

黑哨唔計

又燈中

車過左幾錢比球證？

真係黑哨

反杯 牙蓋勁撚到

有冇GIF睇下點黑法
番緊工唔得閒睇

蓋清例無虛發

好多球 問邊球

牙蓋岩岩過左數比球證

球球都殺
冇GIF都比張圖黎

下次完賽先出post啦